ProTools license

小弟之前讀書買左個學生版Protools，一年前用過之後都冇咩點用，但最近裝完用唔返，係咁話我license問題。我個license 係我account，drag唔到入iLok。求解答

我一直都有email同avid個邊溝通，佢之前幫我手動放左個protools bundles落我account到，但我都iLok Manager到drag唔到落iLok。
我之前部mac機中左毒，洗左機。但之後都係用返同一部mac，咁都要deactivated?

利申而家想裝係win機